最狠的分手係點

我fd做花舖...

聽過有男仔送玫瑰花比條女但要求剪走曬d花冧

得返d枝葉

個女仔收到嗰陣喊到仆街當場崩潰

條仔仆街來講都算最仆街果個

係wo ... 咁憎唔知點解仲要使錢送過去

擺明要當眾羞辱條女 唔知咩心態

好on9 幼稚

唔明咩意思

我都唔知係咪有特別意思，剪曬d花送過黎係咩玩法...
可能有跟張卡寫分手掛.

好癲下

剪走花蕊，無心了

條仔最仆街嘅係要剪走人地辛苦種嘅花

條女做咗啲乜要咁對佢

我覺得係想講段關係唔會開花結果

好型

要個男人走到呢步, 如果佢唔係心理變態, 個女嘅應該唔會好得去邊

比我收到應該會笑多過嬲
諗得出都好幼稚

要問返當事人先知...我聽返黎嗰陣以為係d電影/小說橋段有咩特別花語同意思

情人節 話比個驚喜

好似係情人節正日送...你係咪真係笑得出先

咁我又唔係咁睇
兩個人之間既事
男仔寧願哂錢都要咁做
可以發展到得返仇恨
兩個自己都有問題啦

你都啱 感情事都係當事人自己先知

外人好難講誰對誰錯

拍左5年, 計劃緊結婚
我去完個旅行翻黎發現帶左帽, 佢仲唔認, 幾十萬個當我On9既借口
好彩我仲有少少理智唔係真係發生命案
之後趕佢出門口(佢係我度住), 第日佢想黎拎番d野, 我掉哂佢d野去垃圾房(係所有野)叫佢自己去搵, 從此冇再見過

利申: 依家大家都結左婚

中出果一下，同佢講性格不合分手

大嬸，無心菜，可以無心，咁人呢？

Good Job 👍🏻 5年就結婚都咁樣條女抵死喇

其實個問題係邊, 要喊到崩潰咁嚴重??

最嬲係咩
佢話幾個FD上黎玩
有個男仔FD上黎用左個CONDOM打飛機廢是整污糟個地方
之後我屌9佢, 佢仲話番我轉頭唔信佢

我叫佢問十個朋友, 有一個信既我即卡當冇事發生
之後話我同佢之間既信任點同朋友, 我心諗我就係太信你隻臭G!!!!!!!

應該係心理預期反差太大掛 ， 假設你係女情人節叫你落黎收花
滿心歡喜落樓

點知見到扎花係咁 即刻由天堂跌落地獄

叫fd上你屋企重要比人砌埋

仲要係我張床, 諗起就想殺撚左佢

邊個會信啊😂 仲痴線過之前兩條友除曬衫比人捉姦在床話R痕

咁on9, 偷食都唔醒目d

唔尊重花
負皮

花是無辜的
不應該拿來出氣

中出，然係有bb就同佢分手

agger

花蕾就好似花嘅生殖器
可以用來孕育生命
剪花同剪女人塊閪一樣
令人地終生不育
屌你老母
你分手就剪你女朋友塊閪
唔係去摧毀一朵花
利申 返過花店

屌你老母條仔有冇人性

啲花都有生命架

依啲女要踩著佢個頭狠狠地屌爆佢，再喂佢食屎先得
清我撐你

條女咁都有人要，你如果send呢5年啪啪啪d片同相等等比佢另一半，唔知會發生咩事

有無大大力黎返Q教訓佢

又會咁on9唔清理好佢

得番個cobdom packing。唔係我用開位隻。我估係唔記得掉。因為攝左係床隙

又蠢又痕，真係早分好過遲分，要多謝果位巴打先得，唔係結左婚先知佢係咁嘅人就賴曬野

一齊咗5年 佢同我講未玩夠。我想要嘅嘢佢比到但唔想比我,然後去咗玩女
兩個月後搵咗新女朋友認真拍拖求埋婚

拍撚左5年都睇唔出佢咁賤格？
屌搞到我都好驚

唔係咁開心下話

sis 你真係好勇敢…

bb無辜

部電腦壞左求9其拎去叫人整